嘩屌，Renci對野真係好撚大

好人好者要比個假ChiLam溝到

因為佢都唔係"好人好者"

more

佢對野有冇E？
之前story post幾段滑浪片，戴sport bra 對野都可以浪下浪下

好明顯係zip pad 啦會唔會dur 到咁

去滑水會唔會zip pad呀
佢真係咁大

Viu 最撚正係佢

自己Google下呢個牌子嘅滑水衣啦傻仔裡面本身已經有厚pad可以再加

但真係咁大 大學同學 個期成日出黎玩

Who

呢個胸型又dur 又扭曲都覺得係正係真波小弟都無嘢好講
利申：我條女有同款滑水衫

Renci 呢條女出名隱性巨乳黎 應該有D cup or above 真材實料

張振朗專溝大波瘦底 堅識食

想知佢真人係點
覺得佢style好正